有冇人HKBN上唔到網

今日好慢

上唔到

而家上唔到網

今日窒左幾次

上唔到已經一個鐘，實有d野

啱啱回復正常

屌那星仲未上到